1. Функции служат двум основным заданиям: во-первых, один и тот же код может быть необходимо выполнять в разных местах страницы. Чтобы не повторять куски кода, мы можем просто один раз написать функцию и обращаться к ней из любого места потом. Во-вторых, поскольку мы можем вставлять в функцию разные аргументы, нам нет необходимости переписывать куски кода под новое задание. Поскольку много базовых функций универсальны, их удобно переносить из проекта в проект.

2. Аргументы это входные данные для работы функции. Нам необходимо их передать, чтобы инициализировать параметры (локальные переменные) внутри функции.
